快打仗了,希望不要超過七天

打閪

有幾快先？

一開打就投降啦,
然後割香港出去求和

五日之內

留名待

五日後番黎鞭屍

中共殺了二十萬美國人,你認為美國會放過他們嗎？

戰爭離亞洲不遠

5日後提我上水

5日後黎鞭屍

早晨

希望不要超過7天

樓主何出此 post ??

收皮啦屌你老母 十日都過撚埋啦

唔好氹我開心喎

我要存檔死清光

真

咪推

就黎廿日啦

瞓咗冇睇，打仗未

agger

咩地方先

打咩呀？

希望不超過7天啦

食唔食腸仔蛋

打未

瞓咗冇睇，咁打仗未

話咁快場仗就打完

午安

hi

晚安

瞓咗冇睇，打緊仗了？

返嚟未

為準備打仗斷電斷水，餓其體膚

平安夜快樂